有冇一樣野係你堅持左好耐?

成日覺得堅持一樣野好耐真係唔容易，習慣又好 興趣又好。
唔知大家堅持左啲咩?想聽大家講下

食黃店

打飛機

搵女朋友

堅持咗生存三十年準備四十年

唔飲手搖飲料 唔飲凍飲

唔好只係食拉麵呀你

打飛機，打左廿年

籃球

健身
要知道這是24小時的運動
要有好成績包括要早瞓 節食 戒煙戒酒

日夜鍛鍊去取勝

紅巴有冇咩幫到你呀

買六合彩，F4買到U，再出嚟換左三份工連皿獎都未中過，堅持到底

巴打左右手一定好大隻

唔堅持

你快樂嗎?

生存

我不快樂

好健康 夏天點頂

呼吸

單身

堅持唔做運動

考dse

創業 寫APP

刷牙 早晚各一次 去露營都要刷

返工，但人工高

堅持沖左涼先上床訓，未沖涼房都唔入

學英文，超過二十年

大左好難keep 打一陣就累到傻
樓下有個30歲到既波友 除左星期六日 打左十年都見佢日日在度
大個左就發現真係好難

窮

正所謂健身健心 個個健康習慣真係好難

買同一組number?

打倒中共，打倒港共政府

放棄都需要勇氣

對懶惰好堅持

冇

記帳 記左四年
買膠袋五毫子都要記

食著條唔點茄汁

戒零食

活在世上是生存，而不是生活

打開

咩原因咁辛苦

做一個完美既人

儲戲飛

生存一直都的的確確需要堅持，不放棄

巴打一定好忍得，要堅持先單身到

準時收工，努力唔OT

堅持日日食飯同日日瞓覺

頭半部得過且過，到2019就完全不快樂

要考好真係要投放一定堅持

希望人生下半生有機會開心啲

木結他
雖然都講唔上叻

每日打機最少1個鐘

堅持返工遲到

半途而廢

堅持每日起身打開窗大叫 起身屌西啦

跟紅綠燈過馬路，過之前望左右各一下

早瞓

唔做打工仔 希望之後用到你個apps

我個名

早晚刷牙

介紹女女畀我

健身同減體脂
一搵啱方法去做就無啦啦上哂癮
而家好中意郁

唔搭黨鐵

我係沖涼 個時在西貢5度得凍水 都有去沖 沖到喘氣

我飲 但走糖

鐘意阿夢鐘意咗14年

真 預咗一做就一世

唔搭黨鐵。原來唔經唔覺已經一年幾

唔寫殘體字 考試都係咁

樣衰

過馬路有時都會唔跟紅綠燈 但如果我見附近/對面有小朋友 我會乖乖照等綠燈

健康

唔聽大陸歌

非假期通常十點前瞓

食早餐

唔食M記

用牙線

已經經咗日常 唔駛點特別堅持

巴打 單身左幾耐

係咪赴湯蹈火先？

返工對客要笑

我只有堅持 這畢生缺陷

會唔會好似韓國人咁 帶埋D 牙膏牙刷出街

戒丁

做Assignment

唔學連登仔做人

為咗皮膚
戒奶戒牛肉
戒牛肉都戒咗十幾年
奶就好難忍 成日想飲奶茶

下次自備環保袋 唔好嘥吖嘛

葡萄 主任你番得開心嗎?

每期都買

彈結他20年
利申：職業樂手

唔撚玩支那驚

唔飲可樂

會 我背囊長期有即棄牙刷牙膏備用 即係酒店嗰隻

操嘢 操咗20幾年

凌晨4點起身

有， 每日堅持 ot到10 點

呢個癲 每次做完運動/食炸雞 飲啖可樂真係勁正

被堅持

同條女做愛

食黃店+1
同埋睇產地

堅持每日訓到自然醒

巴打想唔想戒

每日諗一諗起過咗身嘅佢 唔俾佢喺記憶入面消失

我連中立店都無食好耐了

樂器 我都估唔到自己可以堅持咁耐 平時都係半途而廢既人黎

屋企一定好乾淨

單身 堅持咗二十幾年

Gym

I go to school by bus

沖過兩年凍水涼
幾凍都沖

忘記佢 但做唔到

番到屋企先屙屎

係堅持好耐定被堅持好耐

堅持一定要be kind be nice 唔好一黎就立邪念

對方不懷好意另計 將來教仔都係咁教

堅持到底既人真係好有型

一做就唔識停
覺得自己好興奮

電話差電

反共
會堅持一世

飲食方面有乜建議?
除咗戒糖之外

出世到宜家

十年揮手

係愛定係責任

開始對狗打飛機

唔屌唔鐘意既女
5年了

你有禮貌啦

吸毒

你話呢

對抗支那共匪

晚晚洗完頭一定吹頭
上年6月開始無再飲過Starbucks 食吉野家

睇書
細個成日都會睇
而家大過左就算好忙都會抽時間睇

有冇健康咗🤔

彈結他

我由831，到今時今日搭黨鐵嘅數目可以話一隻手數得曬
M記都冇再食過

波衫用手洗

屙完屎一定要”敏”屎

堅持左好多年！！！

番屋企一定要沖涼，一日未沖一日都唔入房

同埋幾乎成個中學時期比老母逼飲豆漿，真係就咁將d豆磨成漿，好撚難飲

罷食M記

狙擊cctvb

每日聽一粒鐘英文

堅持唔食煙 一啖都未試過

唔同佢講我鐘意佢

唔食藍店
唔搭黨鐵
每日做twitter saynototvb任

苦苦堅持 經已沒意思

唔搭黨鐵 只食黃店
份人一向三分鐘熱度
係得依樣冇

減肥...
唔係興趣亦唔係習慣...

唔食美心 吉野家 元氣

唔屙屎

利伸：絲打

睇動漫打機，睇原文(日/英
有D gag用原文好D

巴打 堅持左幾耐

正 由讀書到做野都有依個堅持

唔去太子地鐵站

Same

巴打 生活好隨心

我全家未沖涼連櫈都唔坐
一定要沖咗涼先 換屋企衫都覺得整污糟件衫

唔射

對人有禮貌

生存

寫日記：由小五開始幾乎日日都有寫

理財態度
分享下理財心得

大家都喺"被堅持"落去
鬼叫支那太垃圾,如果好少少都可能堅持唔到落去

佢都好得閒下

食雞翼唔點泰式辣醬
原汁原味

堅持單身30年

食煙飲酒隊草

堅持每日都呼吸 訓覺 去廁所 食野
出世都依加 日日都堅持

區區廿年,支共都打左80年都未講

Me2，唔想俾啲汁汁整淋佢

Metoo 以為得我係咁添

考消防 日操夜操

均衡飲食
想肥食多啲野，想瘦食少啲野

揀一樣你覺得可以堅持落去嘅運動去做，重訓又好，行山又好，跑步又好，最緊要堅持到每個星期都做一兩次

玩puzzle and dragon, 玩咗2千7百幾日

愛國反共狙擊cctvb retweet黃色經濟圈

堅持支持黃店
堅持留意社會
堅持提醒自己不要冷漠
堅持提醒自己好撚鍾意香港

一息尚存 抗爭到底

絲打 被迫定自願

打丁

我一定忍唔到 啱啱先買完一堆
健康人生

Wasabi 同豉油必須分開 唔會撈埋一齊

唔食M記
利申：窮L

唔食m記 已經3年

一日打最少3次丁

舊影香港 最近開咗ig 冇乜人like 可能唔係嗰啲糖水相

辛唔辛苦 巴打

唔食藍店

而家有幾高

堅持打桌球，就算好廢都會keep住打

模範打工仔

窮...

屌柒樓主個淫閪老母

生活習慣嚟

唔寫殘體字

堅持唔拍拖結婚生仔

單身。

而家好多人都無堅持
老老豆豆 個排咁多人出 其實咪又係跟風
同潮流一樣 人出我出
睇下奶共嘅餐廳仲咁多人食就知

錢 花在黃圈

食 - 黃
飲 - 黃
的士 - 黃
剪髮 - 黃
裝修 - 黃

比朋友質疑洗唔洗？但我堅持

由3歲到就20歲仲跳緊舞

每日練左手寫字同埋upload，依家Day180+

me too 作文照舊5**

眼訓都唔放低部手機

最耐試過幾耐？？

X2

no more M記 美心

鍾意一個人

做文身

盡量唔用中國嘢 廿年了

每日要解一次扭計骰

練體能，你永遠唔知幾時會用到

唔喺香港食魚生, 都堅持咗好多年
但今年年中破咗戒因為冇得去日本

eat sleep recycle

一定會既 巴打

每日都打 幾攰都要打

日子有功 差極有限啦

戒煙，戒左幾次，今次一定要戒到

唔會打到悶咩?

快樂洗乜堅持

巴打一定係老闆

可能你未搵到你值得堅持的地方姐

食沙律唔落沙律醬

叫醒你唔係鬧鐘，而係夢想

可以玩既game多到爆，一隻悶咪換下一隻頂上

馬路如虎口巴打好有安全意識

唔寫殘體唔用殘體
魔術

車讓人會點頭

古代人 日出而作 日入而息

咁好辛苦 要等好耐

我都一定唔會落
沙律醬不知幾難食

幫手提叉電

牙醫剋星呀你

no la 邊度有 要靠自己

唔衝紅燈

買嘢收銀找錢嗰陣一定要同佢講 唔該晒你

追星識左好多好朋友

靠自己咪冇女囉

堅持唔擦上司鞋

光復香港

堅持左三年終止入反U，點知入咗U之後完全冇晒以前既動力，頹到pk。以往三年已經將我所有精神耗盡

跳閘 段練身體

好多人都好堅持到 我跑完一日步要休息三日

兩樣都好難

阿夢

屌5P字
屌蝗語
屌啲仆街入侵完仲要破壞香港網絡文化

結果係我俾佢哋屌返轉頭

健身

信念好大先做到

錯了，得我間房是乾淨的，個廳好亂

同路人 因為簡體字無繁體咁好睇

各有各姐 樣呢一樣野

頂，以為得我係咁真係
一翻屋企睇一件事係痾屎，痾完就沖涼，再做自己嘢

哆啦a夢

良好榜樣 身教 巴打會係一個好爸爸 如果有小朋友

行山 探索香港

抗爭

要食肉，減碳水

堅持左幾耐

畫畫

巴打係咪好健康

留名睇痴線佬

減肥健身，同埋學結他雖然兩樣野一路都得一個人

肥

細個唔食 大個無得唔食

罷藍紅店

要向你學野 戒唔到

牙石殺手

活好每一天

習慣是不知不覺養成 養成之後就唔難了

日日打飛機射精，唔知可以堅持到幾耐，我真係好鍾意射精感覺

笑左

日日朝早手沖咖啡飲
但沖極都一般般

你個名

冇禮貌唔答

聽蕭生7年

堅持唔交女朋友

不了 不了 最緊要唔怕失敗

臨訓前一定要飲一啖水

利申 平時唔飲水

強顏歡笑?

寫日記
寫咗3年半,冇一日停過

對抗極權

唔食煙

中一開始保持唔單身

也許我不會活多一歲-

沖完涼先食晚餐

真....
希望師兄快啲搵到寄托

熱愛刷牙

追一個對自己無感覺既人
足足4年

唔沖涼就唔上床訓覺

飲荳奶得唔得？

少油，食橄欖油 牛油果 三文魚作為主要油份
早餐食燕麥 蛋
多雞牛

濕疹?

盡量食黃店

唔返工

合埋個口

同路人

好成功呀 做到自己想做既野一定好開心

玩手機

扑野，一定會繼續堅持扑

rok

玩太鼓達人
小學玩到宜家大學 香港幾乎所有有鼓嘅機鋪去暈曬
已經打斷超過10對鼓棍
樂此不疲 屋企買左一個街機size嘅鼓
諗住第時教埋我個女一齊玩

唔叫雞
中學個個同學都叫雞 覺得好撚哂錢同好易有性病

唔成功既，我呢年幾窮到懷疑人生

港豬:食黃店 上連登打飛機 當抗爭左

追左我女朋友成年

夢想

忍住唔屙屎忍咗五六粒鐘

無 我好易放棄
我就黎放棄埋自己

好勁

日日食嘢

誠實

咁一日出幾次門咪沖幾次涼

堅持堅持
幾多錢一茶匙呀

冇錯 所以沖咗涼就基本上唔會再出去

返工+進修

做人

練琴

日日打飛機

如果一日三餐出去食
你係咪一日沖三次涼

基本上唔會有d咁嘅事 喺屋企食多
如果lunch同夜晚都出去食
會喺出面fing到夜晚唔會中途返屋企

同時錢銀都上升

打飛機但唔射精
怕冇晒兩公升精

Gfhk

我都係啊，有時因為諗起返屋企唔坐得，寧願出街9 fing到食埋夜晚先返去沖涼

day 0

係，所以冇咩都唔出門，一出就早出晚歸

飲凍飲叫少甜
減肥成功

冇錯 由細到大都係咁 慣咗就冇嘢

唔會落三次街啦一日

唔食藍好易
但係all in黃真係會心郁郁食中立
因為普遍黃店定價$50又唔係每區都多

利申all In黃，連譚仔都唔撚食
我嗰區真係食到

唔食麥當勞
唔寫殘體字，考DSE嗰時都冇寫

戒丁
堅持左一年

好辛苦
落樓下買D野食個飯都唔得
一係沖涼一係行耐D

一日一杯凍檸茶

每星期維持最少4日運動 每日最少30分鐘 已經keep左就3年

做音響研發

1.涷檸茶走甜
2.反支
3.反左膠
4.每日閱讀
5.不信任泛民
6.香港獨立

中意日本依個國家

唔坐黨鐵
瞓覺要攬住公仔瞓

由上年暑假開始冇食過麥當勞 吉野家同元氣

對人有禮貌
唔為拍拖而拍拖

你買過就知唔係好貴 因為你會少左出街食
兩餐健康餐 = 一個茶記既錢

相信香港終有一日可以 __ __

唔飲汽水

唔食吉野家

單身二十年

炒股 15學到20歲先識
屋企人一直反對
而家全部靜哂
好辛苦開頭

維持身材（唔肥到以前咁) 咗幾年 😭 覺得自己已經好犀利

凍檸茶走甜點飲 苦架喎
飲凍檸水走甜好過啦

一星期至少踩一次單車

食lunch淨係飲水

每日一J

婚後性行為

上連登

寫日記

堅持幾多錢一茶匙

same

玩具

唔衝紅燈(小學開始)
唔開冷氣(十幾年)
唔飲可樂(幾年)

做GYM

一半一半

叫雞

唔飲百事

生暗瘡

拒絕黨鐵

TVB派嬲 Twitter like and retweet
食黃店 報哨

戒老麥>1.5yr

今日先去咗醫管局，立場有live

食黃店、罷黨鐵

堅持同大家努力落去

一定要計自己熱量消耗

OT

上twitter reddit唱衰支那

唔開心

要向你學習

翻工

玩音樂

唔追巴士

靜坐，堅持左5年。晚晚都坐

電話叉電

戒牛戒酒

真 飲手搖戒糖當自己健康啲

唔食菜

仲係堅持緊黃店

打丁 每日一丁 出前一丁

有冇方法介紹
以前試過
宜家重拾唔到

做文宣，
堅持佐一年多好累
近一個月冇做

打籃球

唔食煙

即使自己知道壓力好大好需要物質

唔搭黨鐵（雖然對比起其他野唔算好耐）

日日幫電話差電

每日4L 水
堅持左三年 身體健康

堅持share文宣、不要習慣被剝削

On9

廿皮都冇？

老婆一定要搵處

堅持唔搭黨鐵 唔食美心

雞胸貴終之買健康野就貴沙律菜、油、水果

沖完涼先上床瞓 無論幾攰

因為對你嚟講係堅持
但對某啲人嚟講係娛樂
心態唔同
人哋打波攰都攰得開心

每日番工早餐方包, 真係好好食

返工

追番前度 五年了

睇絲打你嘅po

3年先岩 計埋左一齊個兩年半

罷鐵

探我男朋友，利申堅持咗八個月每朝去探

我又何嘗不是

掛住ex

你地班健身佬真係好撚勁
自問真係完全堅持唔到

多謝 唔好再叫奶粉佬
背後付出嘅汗水同努力真係好多

係咩方法

咁我又覺得相輔相成既
自己賤骨頭 自己永遠推唔郁自己

追tour
坐40個鐘飛機睇完2日就番香港

黃色經濟圈

冇搭鐵冇用八達通

打飛機,堅持處子之身

社工你好

唉, 啱啱先飲酒黎, 每次skip training day同食煎炸都好有罪惡感, 已盡量減少
利申：矮撚, 想行低體脂鋼條身型

食 屙 訓

每日每一筆用嘅錢都記錄低
就連搭地鐵由邊個站去邊個站都會寫埋

跑步 練習
做gym

唔搭鐵
淨係當地鐵站隧道咁用

打j

做youtube

唔食m記唔搭黨鐵

做兵

成年半無食吉野家

堅持地掛住一個人

凍飲有咩問題🤔

晚晚打飛機

毎日寫日記, 第20年

真係用筆寫落簿, 唔係電腦嗰d濕鳩blog

係長期買三組，差不多9年。最叻中四十蚊

冇ig

堅持唔射

唔著褲落街買麵食

堅持唔中 定點?

每星期Mark低自己聽咩歌最多，已經Mark咗五年

每朝起身 洗頭 剃鬚 我一日唔剃就已經吉手 真係好撚攰...

愛佢

玩音樂
由中學一大班人唱歌夾band 到而家得返一個人玩

同前度拍左六年拖

貞操

異國網戀，戀足2年都未見真身

呢一年都無搭過黨鐵

盡力搵取代品

荔枝角黃店 - 友利坊(友利冰室x勿當奴)

齊柏林都唔錯
不過啲薯條就一般

唔搭鐵

唔射精

堅持做個廢人

前男朋友

搵工點都會搵自己鐘意/享受做既工作
有啲就算見佢請人 但無乜興趣都寧願唔做

玩coc玩左6年

戒黨鐵
戒m記吉野家美心

一開始思考就不快樂
堅持左十年以上

最近食返麥當勞 南記頂唔順

戒左金拱門幾年 戒可樂 走糖 少冰 只飲暖水
但戒唔到其他煎炸野

記完有咩變化？

想學

唔好失去自我

我堅持唔到，成日無食飯

基本，fd一寫即屌

真

用牙綠

食麵

戒凍飲真係對身體同腸胃都好
尤其女仔 冇咁寒 M痛都少啲

但手搖飲品真係好難戒
最多都係叫走冰走糖嘅純茶類
唔飲奶茶 因為奶精仲衰

手搖野飲一個月應該會飲一兩次 但平時餐廳食飯一定唔飲凍飲

兩樣都一樣

考左8年？

最後成為燥底痴線佬, 值得咩

活喺咁嘅香港但係又做到死唔去

做愛

唱歌

返屋企先痾屎

咁一家人出完街 係咪企喺到輪流等沖涼

過主 返歸吔屎啦

調返轉
手搖野飲一杯都冇飲過
我稱之為 送都唔飲

睇本地足球，廿年，戒m記八年， 呢啲算唔算堅持？

單身

我都唔想堅持落去

畫畫
由細個啱啱識揸筆到宜家
冇得俾我畫畫真係慘過死

🚬

保持樂觀

唔嫖唔飲唔煙
專一
對女人好

諗起ex?

onlun9嘅堅持

食面一定要食硬面

冇飲汽水幾年 汽水糖份好高

有啲野唔係堅持就有用
有冇考慮試下搵男朋友

個市場即刻大一倍

以為人生可以好似電視劇咁
同初戀一生一世
大個左發現係好難
但都堅持住冇同人拍拖
總係覺得自己唔會同佢一世
就冇拍到

有2個浴室輪得快d

我都係好有緣，打左六年日日都打 依家陽痿

有沒方法分享下

居然有人同我一樣

唉

睇小說 由小學開始 好似上癮咁戒唔到
搞到個人好離地

買急凍泰國雞胸 ，70蚊1kg
唔洗買冰鮮

我冇再堅持用學生飛入閘

自08年中四開始堅持到宜家

好想專登十日唔沖涼爆格入你屋企之後大大力用我隻臭腳踩落你張床上面再碌黎碌去

攞火酒水炮射死你

呢個一破介，就好似上左癮成日都想飲一杯

Gym撚 堅持左三年
每日食六餐 自己食飯只飲熱飲
一起身食條蕉同飲小麥杯芽牛奶
早餐+熱檸水
午餐+熱咖啡
下午茶+熱檸茶
自已煮晚餐 就一定食雞胸西蘭花米粉
臨瞓飲蛋白奶同生果

唔食鵝肝
過程太殘忍，唔應該助長

真 搭巴士其實好舒服

飲熱檸水/奶茶/檸茶唔加糖

我樓下得惠康，屋企人都係特價49.9先買丹麥450g雞胸，瑞典依家都有好多多百gram

同埋已經揀最平自己去康文署gym

去街市凍肉鋪問下 包裝泰國雞

消耗品一定要用晒手頭上用緊嘅先買新

只買生存必須品

好似唔好，有次買過冰鮮嘅，唔知大陸定係泰國，用水灼個陣啲水白晒出咗好多野咁，再煲就清返，但好多白色渣

屌 同你講都晒氣 廢事逼你，你唔食健康餐唔關我事
一句到尾總之 咁係冇事架，基本上亞洲健身圈既平民都係咁食 我就唔會白灼既，我解凍再煎三文魚 用剩低既魚油再煎雞

点解？

屌你老母

Day trade

返工出街之前，一定要洗左頭先出門口

離開屋企之前要手拎住條鎖匙先山門
小學堅持到依家

寫日記 寫咗三年幾 幾乎日日有寫

食生果要㓟皮

唔好再俾情緒控制
唔好斬人唔再殺人

幾時都講真說話，交個心出黎同任何人傾計，
不論說話好聽難聽。

Ig foodie ac
冇乜人follow都個個星期出post
2年了 就快想放棄

夜瞓
唔想堅持但堅持咗好耐

當係紀錄生活都幾得意呀

等條女等咗一年

為左減磅，休息果兩日，每日跑十公里，100掌上壓

寫繁體字
前幾年中學嗰陣個個都貪快寫殘體
得我考試做咩卷都係寫繁體
社運之後 佢哋先話後悔冇聽我勸

消化差有無得搞想食多啲但飽得濟夾硬食又唔係路

同一隻game玩左好多年，不斷進步